岩岩打左美國武肺疫苗，你問我答

上個月打左第一劑 前日打左第二劑

打之前有冇食早餐

晏就打 有食lunch

讀邊間中學

美帝爸打？ m字頭疫苗？

嗯 M字頭 不過身邊唔少人打左P字頭

我覺得我一答左會自爆我人生履歷係我中學太獨特

完😂

打丁有無多左耐左

戒左丁所以冇留意

想知美國老人家（70over)打疫苗有冇咩事？

身邊識既都唔見有事